曖昧 唔清唔楚既關係好難受

出街個時佢會拖我隻手攬我同錫我
佢話對我係有感覺但係無講過話要一齊
有時wts見到佢online 但隔好耐先覆我
個心好酸好不安 好想脫離呢種關係

咪理佢啦 玩9你炸
可能遲d佢會開口話一齊架喇

攞黎賤

呃正評

覺得自己好賤 好想脫離呢種關係但又唔捨得

真係覺得自己好似隻兵

當你免費雞啫

係咪應該斷絕關係好啲

Your face ...

有街岀真好 我同佢曖到呢家 都未見過 勁

佢唔肯承認你 但係又同你做朋友以上嘅嘢
唔好傻啦 佢貪方便 貪你鍾意佢夠傻夠好氹咋
你一路等嘅幸福 等同佢一齊嘅未來係唔會出現架
因為係佢心目中根本就冇出現過同你一齊行落去嘅畫面
離開佢啦
You deserve better.
屌得好大力架啦 你聽下人講啦

就算呢一刻我話你知斷絕一定係對自己最好同有返少少尊嚴，
你都唔會斷絕到，人地就搵你你又會成隻狗咁返返去。

如果你係男咁就恭喜你做兵都有得錫
如果係女嘅話,人地就當你係SP貪就手

唉 但個心又覺得同佢係有可能